奧燒好勁👏

可惜隊友太廢😩

有希比會好d

我唔係德國人
如果唔係
條感冒童同我挽鞋

燒

Hi

垃圾球員配垃圾球隊

我即管食住lays睇我班手足踢成點
唔選我？等死啦

無人配合佢
有美斯 C朗
呢場佢10助攻了

由此可見隊友拖累佢🤭

Yes 雲迪克+ 利物浦